其實選擇離開你係要好好大勇氣

我幾唔捨得都好
真係夠了
我做既都做曬
日後睇你做化
我好愛你
但我無力去挽回了

一齊幾耐？

點解分手？

加油 你會值得更好

我好明你

一年
佢變左心